反彈已完成27915，準備直落26800

上午尾市你話開始跌，跟左買熊，繼續支持。

lm

發功好似唔work

256見

跟, lm跟進